「有圖」迪士尼火腿坐墊

有冇人知依隻野係邊到買？

夾左幾舊水都夾唔到。
問檔主直接買，比人拒又絕左。

冇野係買唔到 只會有唔夠錢

樓主隻腳

究竟點上載圖片

我嘅身型同隻公仔一樣

Mcqueen

重點！重點！重點！重點要講3次

Disney x DC joker版火腿

冇野係夾唔到
想知間野係邊

葵廣。 章魚無雙 左邊

人地比牛丸踢 我想比火腿踢

呢隻好似係頸枕黎，有出過火腿同勞蘇n年前係logon定唔知trendyland買